可以肯定 trump 會輸

係美國民眾長年被受操控嘅媒體 (fake new media) 誤導之下，今次 popular election 可以肯定 trump 會輸

但佢係 electoral college 一定贏，同上次一樣，trump trump 必勝！（認真）

fake news media

fake news

快過你

同我地之前反689咁
美國人只係望佢輸
不過最後選左個777出黎咁解

內華達好似由藍變紅

China Joe 係屋訓足十日唔拉票都贏

popular vote 預佢輸，贏左當 bonus

佢同上次一樣個策略都係 target electoral college，但佢都從未忽略過爭取民眾支持

Ching點睇信與不信不能結婚呢個pt

有成個輿論機器幫佢，一定贏 popular election

但biden 佢會輸 electoral college

yes, China Joe 有美國史上最強大的舞弊機器, 之後trump 唔會認輸, 會告joe

乜777係香港人選出既咩？

跟返聖經指引：同負一軛，行得輕鬆

但你地真係好愛對方非佢不嫁／娶嘅，咁可以照去，但要預左日後會有好多矛盾出現 ....

777係市民連建制派迫到689收皮而產生的物件

你有冇例子講下咩矛盾
等我可以有心理準備

由於不信一方言行唔會受基督教價值影響，另一方會遇到啲不能苟同嘅 moment，但基於愛對方都會遷就同忍讓，vice versa, 保守啲諗呢啲 moment 會隨時間增加，可以變成積怨，但有個 threshold唔可以過，否則就會嗌交

例子好難舉，因為唔識你地，但噼如不信一方係信異教（佛，道 etc) 嘅咁會比較大鑊；如果係世俗或無神論嘅相對會少衝突 ....

但其實就算係基督徒夫婦都會有不能苟同嘅 moment，最終其實最重要都係夾得黎，係天國嘅角度黎講就係「天父所造就嘅一對夫婦」，咁樣係最好同最安全

其實我觀察到有唔少非信徒夫婦其實係天父所造就嘅：佢地有夫妻相，好夾，少衡突，天生一對咁（只係佢地唔知佢地成為一對係屬靈上嘅意義係乜）。不論信與不信，呢啲先係最好

聖經話齋：男女離開父母，變成夫妻結合成為一體，必需明白呢點 ....

補充 #17：

如果你信而對方不信，咁你就要負起為對方代禱嘅責任，從仇敵手上搶將佢嘅靈魂搶返返黎（福音書裡面「搶奪壯士家財」嘅寓言）

基本上如果天父無特定嘅安排，每個犯左罪嘅靈魂 default 都係撒旦嘅家財。如果聽過福音而選擇唔信，人生完左之後靈魂就歸撒旦

所以向不信者傳福音如同試圖將佢地嘅靈魂從撒旦手中搶返返黎咁

但唔好諗住唔同佢傳福音佢就唔洗做選擇，唔做選擇就唔洗被 condemned，因為係香港地佢可以有好多渠道接觸到福音，然後係心裡面做選擇，呢啲事你可以完全不知情 ....

🙏 詳盡解釋
非信徒夫婦指兩個都非耶？

我諗緊好唔好追一個基督徒
我自己無神論 非常尊重佢信仰
少賭博之類 eg 大彩金既六合彩先買 幾年一次咁
如果佢唔想我賭我都可以唔賭

純粹想知會預視咩價值觀矛盾

真係好難預視，依家話就到人唔代表將來可以

同埋你都唔知將來嘅事，世上無人可以畀到一個保證你地一生可以平穩咁一齊渡過

既然你唔信，呢啲事就無得交托畀神

你將信心建基於自己嘅能力，但無人可以保證你能力應負唔到嘅事將來唔會發生，但到時如果你呼求耶穌佢都會照樣施救

爾多奸先會贏
阿美尼亞就死啦你頭傻鳩仲理其他野

Fake news

停左火喇

爾多奸咁奸停火又咪為左準備下場更大既戰爭
你再唔理阿美尼亞 佢就滅國啦

夫妻有價值觀差異點教仔女

又係你條耶撚

叫燒山出黎燈兩句啦

Biden sure win la

香港人當時係想要曾俊華喎，唔好偷換概念ok？

角色名換一換，又可以開過個新post

To counter fake news, we should support BLM --> Biden's laptop matters
BLM 運動再出發！

五毛 PR
侵永遠都贏 仲要贏到盡 同香港人一樣贏

到時我由仔女選擇信定唔信
我開放態度姐

如果佢唔係咁諗咁點先

其實真係有可能，操控傳媒就贏曬，香港俾蘋果日報把持，民主黨玩左咁多年，唔好睇到美國民眾咁高智商

都真 你岩
始終世人都經常高估自己能力

即係點？

咪Lon9啦！係阿爺唔比佢做呀！瞓L醒未?

trump: 若不是耶穌，我就唔會有任何機會

你又做咩呀

佢係處理疫情上面害咗太多人將
接近900萬人感染
唔係因為對方好
係大部分人反trump

如果你認為由仔女選擇，佢就認為要灌輸價值觀俾仔女，咁你點做

你上次又話佢就死 死左未呀撚樣

Thanks 呢個都幾貼地同現實

我由仔女選擇既意思係我一樣唔排斥佢灌輸基督教既思想(始終大家讀過書都知 父母係第一身社教化

由佢灌輸 仔女唔排斥咪由佢
我諗佢見到仔女唔想 都唔會強行呱

基本上係，係兒登仔不願面對

trumptrump

咪係 anyone but trump

樓主好多垃圾post

其實咁對佢仲好啦

因為建制都話anyone but 689
所以先搵777代佢
當年你睇唔到689得罪幾多人嗎